IU正確發音係『i腰』定『i搖』?

『i腰』
『i搖』
『i妖』
『艾腰』

我之前問過,正確嘅讀法應該係讀IU

叫開IU老師

IU

叫開老婆

認真答你
I E U

叫開Izquierda Unida

G

讀開아이유

衣魚

i and you 咪就咁讀i u囉

IUU 要食嘢攞料獎賞爽夾快

正解
아이유

仲諗住有好多圖

I U 妖！

叫開sp

AYU

YUU

忽腰